---WILLGPTSTART---
Q: What are some key factors that drive growth in behind-the-meter Photo-Voltaic systems?

A: 
- Costs of Photovoltaic has fallen by 50% over the last years
- Levelized electricity costs are now below $0.16 per kWh for distributed rooftop systems in many regions 
- State and federal subsidies improve the private economics of PV, for example, the federal investment tax credit, which covers up to 30% of installation costs
- Net-metering policies, where utilities pay customers for hourly energy production that exceeds their consumption, require utility companies to purchase excess distributed solar PV production at retail rates.
---WILLGPTSTART---
Q: What qualities make relay-based Ising machines a promising approach for efficiently solving complex combinatorial optimization problems?

A:
- Adequate endurance (~300 years)
- Fast computing speed
- Scalable device design
- Wide-range operating temperature range
- Compatibility with CMOS process technology

---WILLGPTSTART---
Q: What properties of EMGRAs could potentially assist with optimizing anchorage design in rock mass engineering?

A: 
- Experimental increase of > 50% pull-out resistance of EMTRAs compared to OM-grouted anchors
- Improved tensile and bending effects and more effective mobilization of the rebar's tensile capacity
- Improved slip resistance and enlarged mortar damage zone due to rebars rib induced scraping action
---WILLGPTSTART---
Q: 

A: 

---WILLGPTSTART---
Q: 

A: 

---WILLGPTSTART---
Q: 

A: 

---WILLGPTSTART---
Q: 

A: 

---WILLGPTSTART---
Q: 

A: 

---WILLGPTSTART---
Q: 

A: 

---WILLGPTSTART---
Q: 

A: 

---WILLGPTSTART---
Q: 

A: 

---WILLGPTSTART---
Q: 

A: 

---WILLGPTSTART---
Q: 

A: 

---WILLGPTSTART---
Q: 

A: 

---WILLGPTSTART---
Q: 

A: 

---WILLGPTSTART---
Q: 

A: 

---WILLGPTSTART---
Q: 

A: 

---WILLGPTSTART---
Q: 

A: 

---WILLGPTSTART---
Q: 

A: 

---WILLGPTSTART---
Q: 

A: 

---WILLGPTSTART---
Q: 

A: 

---WILLGPTSTART---
Q: 

A: 

---WILLGPTSTART---
Q: 

A: 

---WILLGPTSTART---
Q: 

A: 

---WILLGPTSTART---
Q: 

A: 

---WILLGPTSTART---
Q: 

A: 

---WILLGPTSTART---
Q: 

A: 

---WILLGPTSTART---
Q: 

A: 

---WILLGPTSTART---
Q: 

A: 

---WILLGPTSTART---
Q: 

A: 

---WILLGPTSTART---
Q: 

A: 

